public class StudentRecord{
	private String name;
	private String address;
	private int age;
	private double mathGrade;
	private double englishGrade;
	private double scienceGrade;
	private double average;
	private static int studentCount;
	/**
	*Menghasilkan nama dari Siswa
	*/
	public String getName () {
		return name;
	}
	/**
	*Mengubah nama siswa
	*/
	public void setName ( String temp )
		name = temp;
	}
	// area penulisan kode lain
	/**
	*Menghitung rata - rata nilai Matematik, Bahasa Inggris, * * Ilmu Pasti
	*/
	public double getAverage ( ) {
		double result = 0;
		result = ( mathGrade+englishGrade+ scienceGrade )/3;
		return result;
	}
	/**
	* Menghasilkan jumlah instance StudentRecord
	*/
	public static int getStudentCount () {
		return student Count;
	}
}
